是咁樣樣的

想當年用$5000做國家主席果陣，對廣大百姓許下承諾，鞠躬盡瘁死而後已。

可惜估到個開頭，估唔到個結局。

各位永別了。

血癌已帶走ME

血癌已帶走ME
MI RE DO RE MI MI

奉天承運 皇帝詔曰

死之前要搵班契弟陪葬

欽此